【拍片團隊招人】

小弟嘅channel搞咗幾個月，followers人數暫時有3千人，但人手唔係好夠(包括演出、拍攝、後製)，所以想招新成員，有興趣嘅話可以睇落去。

成員要求：
1. 有空閒時間
2. 有少量經驗 (拍攝、後製等)
3. 有熱誠

有意者請聯絡telegram: joinusmyfd

乜撚資料都無叫招人

有無糧先 定講心唔講金

無錢就搵小學雞啦😂😂

Lm 講多啲拍咩類型

上連登請人/搵義工
結果9成都係比人批鬥

樓主留返係自己channel 招人應該好D

主要拍短劇(咩題材都拍下)、實驗、濕鳩街訪等

因為我哋只係學生，而且只係channel發展初期，所以錢就暫時唔會有，但日後做起咗又唔同講法。

咁同其他channel有咩分別

即係你想請義工？唔收錢但你有得搵食？
定你會有咩相關收入都分返比例俾有做野的人
你唔講清楚等於搵水魚

施主，我地而家都冇錢賺，過住粗茶淡飯嘅生活，但假若日後做到風生水起，一定會分返應得嘅錢比你。

有意者請聯絡telegram:

樓主都係想搵啲志同道合嘅人一齊拍下片啫……應該都係搵中學，大學生架啦，做乜咁快講錢

push

巴打幾有創意
不如telegram慢慢傾？
相信會係不可多得嘅人才

有興趣但加唔到你個tg～~

講撚到咁慘 咁做黎把撚 唔信你真係冇得益
請義工 車馬費都冇
搵笨柒唔係咁搵啊馬
咁既概念 冇撚理由做到所謂既風生水起

無笑波子/大J就不了

有無channel 睇下